麦克拉伦是一艘充满动力的低矮、棱角分明的飞船。 任何人都能开超级跑车，但真正挖掘它的潜力是另一回事 
 他棱角分明、表情丰富的脸和秃顶同时展现出机智、智慧、好奇、快乐和严肃。 在超轻徒步旅行的世界里，一切都有重量jversteegh | 2021年7月14日|外部在线 
 他为裕廊市政厅(Jurong Town Hall)设计的建筑棱角分明，线条流畅，是新加坡贸易协会中心(Trade Association Hub)的所在地，是该国现代经济的一个关键引擎。 马来西亚和新加坡的标志性建筑遗产。卡拉·巴斯金，2021年6月30日 
 芯片的布局是“圆形和有机的”，与传统的棱角分明的芯片设计截然不同。 一个谷歌人工智能设计了一个计算机芯片和一个人类工程师——但更快|Shelly Fan | 2021年6月15日|奇点枢纽 
 自大流行以来，他在与FKA Twigs和Headie One的合作中展现了自己更有棱角、更实验的一面。 2021年最佳专辑|Raisa Bruner | 2021年5月27日|时间 
 你也会随着有棱角的吉他和曲折的、起伏的人声一起快速前进。 2014年度十佳专辑:Taylor Swift, Sia, Run The Jewels, and More 
 传统的经济舱座椅给人一种舒适的感觉，但座椅的棱角分明，并不反映人的体型。 飞行教练是新的地狱:航空公司如何把你赶出房间|克莱夫·欧文| 2014年11月25日|每日野兽 
 他有长长的白胡子和一个大而有棱角的鼻子，这可能是古松·博格勒姆的作品。 黑暗之心:进入阿富汗塔利班山谷|马特·特里维西克，丹尼尔·塞克曼| 2014年11月15日|每日野兽 
 当她十几岁的时候，她的脸变得棱角分明，颧骨突出。 著名父母模特俱乐部|Erin Cunningham | 2014年5月28日|DAILY BEAST 
 他棱角分明的脸颊，厚厚的眼镜，精心梳理的头发，象征着优雅，远见，不幸的是，个人的痛苦。 时尚传奇伊夫·圣罗兰|莎拉·莫罗兹| 2014年1月14日|每日野兽 
 他身材高大，棱角分明，瘦弱瘦弱，五官极不规整。 朴茨茅斯路及其支流|查尔斯·g·哈珀 
 砾岩，含有黄灰色石英岩石的有棱角的碎片，以致密的绿帘岩为基底。 澳大利亚热带和西部海岸调查叙述[卷二中]|菲利普·帕克·金 
 他瘦骨嶙峋，肩膀微微佝偻，脸上是一堆绣在黄色羊皮纸上的细小皱纹。 无政府主义者监狱回忆录|亚历山大·伯克曼 
 有棱角的碎片从上面落下，厚度从一英尺到十英尺不等。 大英百科全书，第11版，第4卷，第3部分|各种 
 他没有采取预防措施，从他的睡椅上移走一些棱角棱角的石头，这些石头根本无助于睡眠。 《海上的劳动者》维克多·雨果